盤菜入面最鍾意食嘅喺

蘿蔔
芋頭
冬菇
吸收哂啲精華

個盤

魚蛋 燒賣

營子？

芋頭
魚蛋

飲哂靚女食過的汁

Fans

盤盆菜

腐皮

呀媽煮d蘿蔔唔知點解好苦

識食一定食個盆

枝竹

魚蛋，燒賣(咖哩卷)

盤菜盈子

識野呀巴打

尤魚

識食一定係食佢陣酸醙味

菜

燒賣

搖柱 蠔屎 冬菇
我是廢老

魚蛋黃店盤菜啱晒我口味

人地話唔係燒賣嚟架
不過魚蛋兜唔到

五花腩

口水

瑩子